(黨鐵)到底有幾多人會跳閘？

到底而家有幾多人跳緊閘？
唔計出去發夢嗰陣成班人一齊跳個啲，如果得自己一個，普通出街/返工嗰陣，要搭黨鐵，你會唔會跳？

跳啦，屌你，黨鐵咁撚仆街
唔跳，費時人地反感

小弟就想跳，唔想俾講黨鐵賺，不過有啲淆，想問吓大家點。
如果全世界一齊買小童飛入閘，又有冇得諗？

成班人潔癖到連開埋個閘教唔撚過

啱啱唔畀錢過咗閘
因為我體能好廢，又驚跳唔過又著裙，我會zip過紅色閘條罅其實突破咗第一次心理關口，下次就會冇咁驚。

你當有班速龍追住你，但你搵極都搵唔到八達通，唯有跳過
一蚊都唔好畀佢賺

出閘位多數有cam對住，所以大家可以係入閘位跳出去
跳開嘅手足就明我講咩

完全唔坐黨鐵！坐巴士

直接起轉閘個邊邊攝入去

日日跳 一程都唔蝕

全民跳閘

日日跳
啲黃衫見到我成身紋身都唔敢行埋黎
利申跳咗咁耐都唔見到有同路人跳

今日已跳

跳咗三日！ 第一次個心卜卜跳 到今日完全適應晒！
大家加油！

每日堅持，好快就會好似十點大嗌咁普及開去

前線眼都冇埋 閘你都唔敢跳？
跳下跳下就多人跳啦